搭上孩子補習班老師 人妻學校後門「吃早餐」車震

「與黃老師發生性行為，是我不該做的事，在2017年3月期間，兩次性行為都是在車上。」

台灣嘉義一名婦人愛上孩子的黃姓補習班老師，利用接孩子上課機會，在學校後門兩次車震。戀情曝光後，婦人對洪姓丈夫坦承「做了不太對的事情」，洪男憤提離婚，並控告黃男妨害家庭、求償100萬元新台幣（約26萬港元）。

黃男辯稱兩人只是在車上吃早餐，台南高分院未有採信，判黃男賠償洪男30萬元新台幣（約7.8萬港元），另外，依相姦罪判黃有期徒刑四個月，可以罰款代替，目前案件上訴至三審。

判決指出，洪氏夫妻結婚十五年育有一子，洪男去年發現太太常與他人講電話，早上載孩子上學後也較遲返家，洪男起疑心聽取太太車上行車紀錄器內容，發現太太與孩子的黃姓補習班老師曾各開一輛車前往某處相會。由於太太曾有精神出軌紀錄，他起疑追問，太太坦言與黃男兩度發生車震。

洪男憤而報警，並提出妻子在事發當晚手寫的：「與黃老師發生性行為，是我不該做的事，在2017年3月期間，兩次性行為都是在車上」悔過書，以及黃姓補習班老師用電腦繕打的「為一時情感超越理智，而做出踰越道德，傷害洪先生家庭之行為，本人感到非常的抱歉，在此聲明不會再有任何傷害洪先生家庭之舉動」悔過書，作為兩人通姦佐證。

不過洪妻在偵訊時，對性行為發生的確切地點、時間、方式含糊其辭；黃男則否認通姦，強調兩人只是在車上吃早餐，他覺得自己與洪妻太好：「寫悔過書也沒有甚麼」，堅決兩人沒發生性關係。

嘉義地院認為，整件事除了洪妻的模糊指述，沒有其他證據佐證兩人有相姦行為，判黃男無罪，也不用賠錢。洪男上訴至二審，台南高分院當庭勘驗洪妻行車紀錄器，發現洪妻曾在車上打電話與人相約把車停在學校後門，在車上一起吃早餐，並有「是不是比較安全，因為他不會來這裡」等對話。

對照洪妻坦承車震、兩人事後寫悔過書等時序，推論黃男與洪妻確實發生不倫關係，改判黃有期徒刑四個月，可以12萬元新台幣（約3.1萬港元）罰款取代，民事部分改判黃男須向洪男賠償30萬元新台幣。

最淫亂嘅國家偏偏出軌要罰錢係民事案件 係咪用黎增加GDP

所

以